狗會長工interview

有無人見過,做過狗會 full time officer 既工?
interview形式係點

問下你6串63每關有幾多注咁
無乜特別

push